有冇人話我知，如果聽熱狗指揮，呢場運動要點樣行？

日日都係見班熱狗屌屌屌
但係從來都未見過佢教人點做
總之見到有人做任何野就係要踩你一腳
問佢咁點做先好？
佢就會答你佢唔係神佢唔知！總之你做嘅野就係唔啱

依班已經唔可以叫熱狗，係怨婦

投 dab 課金比佢地去遊行
其他兄弟接力

好多同路人都以為佢係同路人
下次真係要打到佢仆街含家剷

應該6月中就玩完

我諗佢哋宗旨應該係認為靠屌同路人嚟累積念力，香港就會變好

國師話海外建國 ma

點解熱狗斷晒水喉都仲未死 硬係有小強生命力

講近d，區選做晒白票撚，輸晒，比藍絲同狗瘋狂笑你地係少數派，外國勢力見冇民意唔再支持，運動即刻完

唔好咁講
仲有大量死忠個個月課金

陳雲話法案同國際線係靠佢一個人打返黎...

淨係知道佢地年年擺年宵
但係永遠無人行埋去
員工得閒到係度玩PS4

勇武抗爭, 本地戰線全軍覆沒, 國際戰線CONNECT唔到外國勢力
義士全撚部變成真CONDOM, 冇律師幫手打官司

佢地D錢邊度黎....

都唔明點解佢地仲有支持者

熱狗做野洗咩錢
佢地班友除左係facebook屌下人分化下人之後
係完全冇任何行動
同689一樣

魚革2.0

義士會俾人歸類哂做熱狗 然後同和理非disconnect 互相分化 玩完 好似五年前咁

對唔住🙇🏻‍♂️，借個位宣傳一下：

和你開工會：七人成團，重光勞工界，只剩唔夠四個月！

熱狗會話:我哋又唔係民意授權嘅代議士
你哋咪問泛民囉

和理非個個著孝服 手執一支氣油彈

跟呢班仆街，6.12都冇得玩就已經直接end game

流水式社運